硅谷正在從資本主義走向封建主義，科技公司的首席執行官成了封建領主，這是一件好事。 佔領王座:賈斯汀·唐尼，新反動派，和新1%的人Arthur Chu | 2014年8月1日|每日野獸 
 然後，她和瑞德就普京、俄羅斯人的性格以及沙皇主義和封建主義何時在俄羅斯真正結束等問題展開了爭論。 素食脫衣舞女讓一切都出去|Kelly Williams Brown | 2014年3月29日|DAILY BEAST 
 加州和其他地方的經濟可能會決定新封建主義的可行性。 加州新的封建制度以大眾為代價造福少數人Joel Kotkin 2013年10月5日每日野獸 
 然而，除了左派偶爾發出的隆隆聲，新封建主義很可能代表著未來。 加州新的封建制度以大眾為代價造福少數人Joel Kotkin 2013年10月5日每日野獸 
 封建主義和舊騎士精神幾乎都已消失，但留下了一個尚未填補的真空。 18世紀的英國教會有查爾斯·j·阿比和約翰·h·奧弗頓 
 如果明天它是一個共和國，它將是一個立法的怪物——一半是雅各賓主義，一半是封建主義。 英國曆史三卷冊第三卷。 | E。 法爾和e.h.諾蘭 
 雖然封建制度作為一種政府形式已不再流行，但它在精神上仍然存在。 戰爭與和平之道|迪莉婭奧地利 
 在法令上已經看到了封建制度的正式接受和引進的日期，但它卻有著截然不同的意義。 英國的土地佔有|約瑟夫·費雪 
 這種制度(如果可以用這個詞的話)實際上是一種沒有好處的不良封建制度。 阿爾斯特是正確的嗎? |匿名